// Mapping from User-facing strings from SCStrings.swift

// Button
"Cancel" = "取消";
"Confirm" = "確認";
"Continue" = "繼續";
"Create Game" = "創建遊戲";
"Done" = "完成";
"Download" = "下載";
"End Round" = "結束此輪";
"Aborted" = "遊戲中止";
"Game Over" = "遊戲結束";
"Hide Answer" = "隱藏答案";
"Join Game" = "參與遊戲";
"OK" = "確認";
"Ready" = "準備好了";
"Return to Pregame Room" = "回到房間";
"Show Answer" = "顯示答案";

// Category
"Animals" = "動物";
"Architecture" = "建築";
"Arts" = "藝術";
"Body" = "身體";
"Clothing" = "服飾";
"Food & Drinks" = "飲食";
"Game" = "遊戲";
"Garden" = "花園";
"Items" = "小物品";
"Miscellaneous" = "雜項";
"Nature" = "自然";
"People" = "人物";
"Places" = "地方";
"Space" = "宇宙";
"Sports" = "體育";
"Transportation" = "交通";

// Game Onboarding
"The team leader is encouraged to come up with clever clues. However, cheap tactics should be avoided to keep the game fun and challenging for everyone!" = "領袖應盡量避免提供不公平或作弊的線索，從而讓遊戲更有挑戰性！";
"The team leader should not communicate with teammates through verbal or physical cues. The leader's screen should not be visible to other players." = "領袖不應該與隊友有任何口語或肢體溝通。領袖的屏幕應該被遮蔽。";
"Good luck and have fun! Swipe down to continue with the game." = "祝你游戲玩的愉快！用手指向下滑動即可繼續遊戲。";
"Once you confirm the clue word and number, tap Confirm to allow your teammates to see them. The clue word and number cannot be modified until the round ends." = "點擊'確認'即可讓你的隊友看到你設置的線索。線索確認後不能被編輯。";
"Look over the your team's words and enter a 1-word clue followed by a number. The number represents the amount of words corresponding to your clue. Your clue cannot be a word already in the game!" = "查看一下所有有關你的隊的單詞，然後輸入一個線索。線索包括一個單詞和一位數字。數字代表有多少單詞是和此線索有關的。線索不能是遊戲裡面的任何單詞！";
"Your teammates can tap on a word card to guess the word. If they guess the Assassin word, then the game is over. Guessing an enemy or neutral word will end the current round." = "你的隊員可通過點擊來猜單詞。隊員猜中刺客單詞會立即讓你的隊輸。猜中敵人或者旁觀者的單詞會結束此遊戲輪。";
"As a leader, you will see a color coded version of all the words. Your goal is to provide clues that would allow your teammates to guess all your team's words in as few rounds as possible." = "作為領袖，你看得到所有單詞的顏色分類。你的目標是讓你的隊友在最少的游戏輪數里猜中所有屬於你的隊的單詞。";
"Let's guide you through the basics of minigame. You are playing on Team Red against the CPU on Team Blue." = "此屏幕會給你一個簡單的迷你游戲規則介紹。在迷你游戲裡，你們紅色隊一起對戰藍色隊的CPU。";
"There are 22 word cards in total with the following assignment: 8 Red, 7 Blue, 6 White (Neutral) and 1 Black (Assassin)." = "遊戲裡一共有22個單詞：8個紅色單詞，7個藍色單詞，6個白色單詞（旁觀者），1個黑色單詞（刺客）。";
"Your teammates can end the round by tapping End Round any time after all guesses have been made." = "所有隊友都猜完單詞以後，任一一位隊友即可點擊‘結束此輪’。";
"During the CPU round, the CPU eliminates one of its words and gives the round back to your team." = "你的遊戲輪結束後，CPU會自動篩選一個自己的單詞，然後會把遊戲輪還給你們。";
"Your team leader will post a clue consisting of a word and number. The number indicates how many words on the game board should correspond to the clue word." = "線索設置後會在屏幕上方顯示。數字代表著多少游戲單詞與此線索有關。";
"As a regular player, your goal is to guess all the words belonging to your team in as few rounds as possible. You will be using the clues provided by your team leader." = "你的目標是在最少的游戏輪數里，利用領袖提供的線索猜中所有屬於你的隊的單詞。";
"Tap on a word card to guess the word. If your team guesses the Assassin word, then the game is over. Guessing an enemy or neutral word will end the round." = "你可通過點擊來猜單詞。如果你猜中刺客的單詞，你的隊就立即輸了。如果猜中敵人或者旁觀者的單詞，此遊戲輪就會結束。";
"While your team leader is coming up with the clue for the current round, look over and familiarize yourself with the words." = "領袖在想線索的時候，你可以查閱並熟悉所有的單詞。";
"Let's guide you through the basics of the regular game." = "此屏幕會給你一個簡單的遊戲規則介紹。";
"There are 22 word cards in total with 6 White (Neutral) and 1 Black (Assassin). Your team may receive 7 or 8 starting words." = "遊戲裡一共有22個單詞：8個紅色單詞，7個藍色單詞，6個白色單詞（旁觀者），1個黑色單詞（刺客）。你的隊在開始時可能有7個或8個單詞。
";
"The other team will now follow the same process. Once they are done guessing they will give the round back to your team. The rounds exchange until one team guesses all of its words." = "另一個隊猜完後會把遊戲輪還給你的隊。兩隊會輪流交替遊戲輪，直到其中一個隊猜中所有屬於它的單詞。";

// Header
"Access Code" = "房間代碼";
"Additional Rules" = "更多規則";
"Existing Category" = "此分類已存在";
"Category Name" = "分類名字";
"Category Word List" = "分類單詞表";
"Clue" = "線索";
"Confirm" = "確認線索";
"Confirm Deletion" = "確認刪除";
"Duplicate Word" = "重複的單詞";
"Edit Word" = "編輯單詞";
"Empty Category" = "空的分類名稱";
"Empty Word" = "空的單詞";
"Final Note" = "結尾";
"Enter Clue" = "輸入線索";
"Host Only Feature" = "房間主人的功能";
"Integrity Check" = "完整性檢查";
"Introduction" = "遊戲介紹";
"Game Aborted" = "遊戲被中止";
"Game Over" = "遊戲結束";
"Goal" = "遊戲目標";
"Guessing Time" = "猜單詞";
"Your Name" = "你的名字";
"Returning to Main Menu" = "回到主頁";
"Round End" = "遊戲輪結束";
"Too Few Words" = "單詞太少";
"Update App" = "更新應用程序";
"Waiting For Clue" = "等待線索";

// Message
"The category name already exists." = "分類名稱已經存在。";
"Only the host can toggle category settings." = "只有房間主人能夠調節分類設置。";
"The word list should contain at least 1 word." = "單詞表至少需要1個單詞。";
"Your team lost!" = "你的隊輸了！";
"Your team won!" = "你的隊贏了！";
"Are you sure you want to delete the category?" = "確認刪除此分類？";
"The word is already in the list." = "單詞表裡已有此單詞。";
"Category name cannot be empty." = "分類名稱不能為空。";
"Word cannot be empty." = "單詞不能為空。";
"Enter a category name" = "輸入分類名稱";
"Host player has disconnected." = "房間主人掉線了。";
"There must be at least 22 words for all selected categories." = "所有選擇的分類一共需要至少22個單詞。";
"The clue is an invalid word. Please enter another one." = "線索不合格。請另外輸入一個線索。";
"Your team won! There were %d opponent cards remaining. Great work!" = "你的隊贏了！敵人單詞還剩%d個。不錯！";
"There must be a minimum of 22 words." = "至少需要22個單詞。";
"A player in the game has aborted." = "一位玩家中止了遊戲。";
"A player in the game has disconnected." = "一位玩家斷了連接。";
"Please download the latest version of Spycodes." = "請下載最新版本的應用程序。";

// Player
"CPU" = "CPU";
"You" = "你";

// Pregame Onboarding
"Chevrons in the app can be tapped on. They also indicate swipe support in the direction they are pointing to." = "應用程序中的箭頭可以點擊。你也可以用手指朝他們的指向滑動。";
"You are all set for now. Swipe down to dismiss this view!" = "你已準備好了。用手指向下滑動即可繼續遊戲！";
"There are two types of games you could play: regular and minigame." = "此應用程序有兩類遊戲可以玩：常規和迷你遊戲。";
"In a minigame, you all play on Team Red against the CPU on Team Blue. Your team should have 2-3 players." = "如果玩迷你游戲，你們紅色隊一起對战藍色隊的CPU。你的隊應該有2-3名隊員。";
"You can always access this help view by tapping on the help button in the top right corner." = "你可以隨時通過點擊右上角的幫助按鈕訪問此屏幕。";
"Tap a teammate to nominate as leader. The leader will be providing clues to your team for the next game." = "點擊一名隊友即可提名做领袖。 领袖將會為你的隊提供游戏里的線索。";
"Swipe up in the pregame room view to access game and word category settings." = "用手指向上滑動即可訪問遊戲和單詞分類設置。";
"In a regular game, you can pick a team to be on. Each team should have at least 2 players." = "在常規遊戲中，你可以選擇你的队。 每个隊至少需要2名队員。";
"Tap the shuffle button to randomly assign your team's leader." = "點擊隨機按鈕即可隨機選擇你的隊的領袖。";
"Tap the change button to change your team assignment." = "點擊更改按鈕可以更換你的隊伍分配。";
"Tap Ready when you are set. The game starts when everyone is ready." = "設置好後即可點擊準備好了。如果大家都準備好了，遊戲就會自動開始。";
"Welcome to Spycodes! Let's help you get started." = "歡迎玩Spycodes！ 此屏幕会给你一个简单的游戏流程介绍。";

// Primary Label
"Accessibility" = "無障礙";
"Add Word" = "添加單詞";
"Best Record" = "最佳紀錄";
"Delete Category" = "刪除分類";
"Emoji (Optional)" = "表情符號（可選的）";
"Minigame" = "迷你遊戲";
"Name" = "名稱";
"Night Mode" = "夜間模式";
"Persist" = "保存";
"Select All" = "全選";
"Support" = "支持";
"Blue" = "藍色隊";
"No players on the team." = "無隊員。";
"Red" = "紅色隊";
"Timer" = "計時器";
"Clue Validation" = "線索驗證";
"Version" = "版本";

// Round
"Waiting for Clue" = "等待線索中";
"Enter Clue" = "輸入線索";
"Not Your Turn" = "还沒輪到你的隊";

// Secondary Label
"Add indicators to differentiate card colors." = "另加標示來區分卡片顏色。";
"Custom" = "定制分類";
"2-3 players play as a team against the CPU." = "2-3位隊員 vs CPU。";
"Reduce the brightness of the background." = "降低背景的亮度。";
"Set a time duration for each round." = "設置每一輪的時間限制。";
"Your current selections will be saved." = "所有的分類選擇都會被保存到存儲。";
"All categories will be selected." = "所有的分類都會被選擇。";
"Tap to Edit" = "點擊編輯";
"Checks if clue word is valid (English only)." = "驗證線索是否合格（英語支持）。";
"word" = "個單詞";
"words" = "個單詞";

// Section
"About" = "關於";
"Categories" = "單詞分類";
"Customize" = "定制";
"Game Settings" = "遊戲設置";
"More" = "更多";
"Settings" = "設置";
"Team Red" = "紅色隊";
"Team Blue" = "藍色隊";
"Timeline" = "時間軸";
"Word" = "個單詞";
"Words" = "個單詞";
"Word List" = "單詞表";

// Status
"Blue" = "藍色隊";
"Enter access code" = "輸入代碼";
"Failed to join room" = "參與失敗";
"Joining room..." = "参与中...";
"Ready" = "準備好了";
"READY" = "準備好了";
"Red" = "紅色隊";

// Timeline
"&" = ", ";
"the assassin" = "刺客";
"a bystander" = "旁觀者";
"correctly selected" = "正確地選擇了";
"CPU selected" = "CPU 選擇了";
"No events yet." = "無活動。";
"ended the game" = "結束了遊戲";
"ended the round" = "結束了一輪";
"an enemy card" = "敵人的單詞";
"Game has been aborted." = "遊戲已被中止。";
"Game over" = "遊戲已結束";
"lost" = "輸了";
"selected" = "選擇了";
"set the clue to" = "提供了線索";
"Round has ended due to timer expiry." = "計時器到期，結束了一輪。";
"Unknown event. Please update Spycodes!" = "未知的活動。請更新應用程序！";
"won" = "贏了";
"Your team" = "你的隊";

// Timer
"None" = "無啟用";

// Misc
"Custom Category" = "定制分類";
